無城無府 無爾無我 天下一家 治臻大化

第五九象 壬戍 艮下兌上 咸
讖曰：
無城無府 無爾無我
天下一家 治臻大化

頌曰：
一人為大世界福 手執籤筒拔去竹
紅黃黑白不分明 東南西北盡和睦